有人喺twitter開咗個戶口假扮黃之峰

希望順手的話可以幫手檢舉佢

推佢老母！report

link都唔畀條

推

report

Report

可唔可以叫佢去add Joshua7

Reported

reported!!

已檢舉

reported

檢舉左

點解啲人成日做埋呢啲戇鳩嘢？
黃之鋒嗰個唔係有verify架咩？
有藍剔架喎
一睇就知真定假

之前先有人扮周庭

Pin this

Pish

facebook都有

快d report

Report!

好彩有藍剔呢樣野姐

之前D支那仔個USERNAME叫huangzhifeng

push

推 [突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

推

#HKisGB

reported!

Pusj

80 followers

Done

👌🏻👌🏻👌🏻

推爆

支那賤種係咁

W

憨鳩仔自High

done

Reported!

要report!!

report埋

D跟隨中係咪可以report埋

DONE

原來有小粉紅block左我

Pin

點解可以咁撚低莊
話說之前冒充庭B嗰個搞掂咗未？

推！

推 port鳩條友

push, reported

Report左

pish

Pin $5

Push report

Report啦，NMSL

已report

Push

Reported

推到Gphone睇到

叫黃之峰自己同Twitter講好似有效d

樓主請pin 5樓

reported

D 支那人咁鐘意用亂碼做ac

搵唔到樓主果個 但搵到依個
又開多左個新既？

但佢又咁好 copy 晒 Gphone 的 post?

pin

睇ID都知係假ac

push

reported!!!

點解twitter仲未做野

只有更低裝沒有更低裝

fb reported